乜水舞間唔係收左皮咩

今日同屋企人去左澳門玩
去到新濠天地見到水舞間賣緊飛
明明印象中記得水舞間收左皮架 連我老豆都話佢都係咁記得
點解會咁 唔通係傳說中嘅曼德拉效應？